(o^^o)^o^（╹◡╹）00後知唔知依啲係乜？

(^.^)

ᔑ•ﺪ͟͠•ᔐ

我朋友偉明 ٩(͡๏̯͡๏)۶

=.="